價值投資LMT

仆你個街，仲以為345係底

美國打內戰 準備坐火箭

半年前360幾入 蟹到宜家

me: 平均 38X